幾時搞個清算名單

佢哋有港獨名單
我地無可能無個名單
羅飯葉劉成日講到自己唔關事咁扮和事佬
我地要搞個名單收佢哋皮

推

哦，贏左先囉